[英國撚]係英國讀緊year1第二年想轉校 好定唔好

是咁的
我讀讀下發覺 個城市其實唔係好適合我住
人際關係唔係咁好 除左同班英國同學 都識唔到知心香港朋友
第二年有諗過轉u
想知好唔好 同埋其實難唔難轉

好 唔係你會一路好辛苦

唔係每一間u都會收second year entry 記得要問清楚

本生邊間，想trans邊間

唔講讀間邊間 廢時自爆
不過想讀Cardiff or Sussex

認同
不過驚去到 又要適應

呢個就係人生好玩既地方 加油巴打

咩科

Communication and media

Cardiff is really good

Cardiff 讀media 幾好
有fd係嗰邊讀 去過學校一次
同埋城市都算大

通常轉U好多都要由first year讀翻上嚟

係咪都試左先 攞左offer先再決定都唔遲

先唔屌你點解去到先發覺個city唔適合你住成個city咁撚多香港人 一個知心朋友都揾唔到？
有冇質疑過自己社交能力？

返香港